(戒J撚入) 第一屇連登戒J挑戰賽

究竟有沒人可以一次過睇灑以下女優又忍得住唔J?

雨宮琴音 good#xm

美波那美

篠田優

前田香織

漆屋真帆

鈴木心春

橫山美雪

美里有紗

鳴美麗

双葉ゆな

内川桂帆

麻倉優

愛沢有紗

全部都好撚正

冇料到

園田同葵都冇就想我打j？

美雪BB 好撚正

得美雪bb同心春bb正 其他都